[求救］電腦打緊機冇啦啦黑mon

打打下機嗰陣會冇啦啦黑mon重新開機
初步估計係牛問題
隻牛用緊antec 520w
顯示卡就960
CPU 就i7 4790
照計應該唔會唔夠力
但仲會有咩可能性？

底板/cpu

lm學野

依兩樣又可以點試
我冇其他老母板同cpu

自推

推到有人幫

咪買嚟試囉

過熱?

然後慢慢換左新機

巴打重新開機之後又無事？

唔似 不嬲打機都係4x度
（開緊冷氣）

本身係隔好耐先一次 慢慢咁多
琴日一日3次
最後兩次係連住咁死 重新開機一打就收皮

試過

部機兩年咋

推

拆左張display card 插mb有冇畫面出

咩game 🤔

Lol wot

有呀

有機會死牛 你問下朋友借牛黎試下啦

死顯你老母卡